散啊，仲叫人留既唔係鬼就係on9

今日試完水溫已經成功左，港共係未有方法應對機場集會，我地要諗既係聽日佢地會有咩對策。直接封機場?定強制tg清場? 我就唔信佢日日都cancel航班

機場一封就好難走架 留得青山在

趁而家多人好一齊走，輕鬆返屋企做冷氣軍師諗下聽日點應對

推

話留果d想點? 守冇人既機場? 你贏完場波咪去慶祝返屋企休息準備下一場囉，留係個球場做咩

推啊，出邊好多鬼定無腦

再推